[支持Rthk] 台灣故事：會客菜

在台灣大大小小的監獄附近，都總會找到一兩間不甚起眼的食檔；既無大魚大肉，亦不是甚麼撚手菜色，普普通通的小菜，賣的是家常味道，監獄裡面稱之為會客菜。會客菜給囚犯重拾少少家的滋味，在不經意間救贖了獄中痛悔心靈，熱騰騰的香味將罪人渡向新生。

#一碗滷肉飯令人改過自新,#江湖大佬都幫襯的食檔,#監獄食物禁忌,#香腸雞鴨不可一齊點,#人生有take two

睇大佛普拉斯先知咩係會客菜

未睇過，原來呢套戲有提及過呢樣嘢？

係 戲入面係叫面會菜 應該係同一樣嘢

未睇住 入黎留個名先

推推

依d節目都睇埋

我無話特別追，有時咁啱見到咪睇下，加上依家youtube 官網都有重溫
另外香港故事都好好睇

戈日電視睇左，勁好睇
呢d先叫節目，貼地又真實

cctvb戈堆真係得d腥梘人笑得出，得d廢老會拎d假資訊黎打飛機

幾似以前飮食男女

你指呢套飲食男女？

push

香港故事系列正好多

香港人睇香港故事

push push

台灣呢集做得唔錯，好溫情

push push sin

推